［緊急］我部Window 10張左事！求IT達人幫手！

原先部電腦出現左auto repair loop,我嘗試跟住youtube d 片黎fix佢,但係小弟部電腦唔知點解會變成咁

打錯字，係出左事